幫手傳開 旺角太子好多狗

再講一次 好多狗車已經去左/去緊太子旺角方向
已經有手足比人拉左/查緊
盡量唔好落單
出緊既帶杉去 去到先換
p牌推唔到 麻煩幫推

推啊

幫手推

繼續推

推

推到有人見到

幫到更多人知

推到有人幫推

推到全部人知

Pish

手足小心啊

長樂街有10防暴
form tg

沿彌敦道都有狗清路

到底有無人睇到

科學館tg又放

柯士甸漆咸道好多狗開槍

推唔到 皮已收

推唔到照推

P 牌